# Flappy Birds
Działające, ale nie wiem czemu nagle mainCamera przestała być tą renderująca gre - reszta funkcjonalności działa

# Dots

Zabrakło mi czasu - działa tworzenie, licznik i przyciąganie samych kulek. Trochę opóźniło mnie szczególnie brak podpowiedzi w IDE, nie wiem czemu mi nie działało - pewnie dlatego, że tę wersje Unity ściągnałem przed samym testem i nie mialem czasu nad tym się głowić. 
